msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Git Embed for feiCode\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-14 09:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-14 09:46+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: git-embed-feicode.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: assets/block.js:22
msgid "Git Repository"
msgstr "Git 仓库"

#: assets/block.js:23
msgid "Embed a Git repository with information and stats"
msgstr "嵌入包含信息和统计数据的 Git 仓库"

#: assets/block.js:134 git-embed-feicode.php:1045
msgid "Please enter repository owner and name"
msgstr "请输入仓库所有者和名称"

#: assets/block.js:139
msgid "Please enter custom domain for"
msgstr "请输入自定义域名"

#: assets/block.js:166 git-embed-feicode.php:1055
msgid "Failed to fetch repository"
msgstr "获取仓库失败"

#: assets/block.js:172
msgid "Network error occurred"
msgstr "网络错误"

#: assets/block.js:201
msgid "Fetching repository data..."
msgstr "正在获取仓库数据..."

#: assets/block.js:216
msgid "Git Repository Embed"
msgstr "Git 仓库嵌入"

#: assets/block.js:217
msgid "Configure your repository details in the sidebar"
msgstr "在侧边栏配置您的仓库详情"

#: assets/block.js:230 assets/block.js:346
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: assets/block.js:231 assets/block.js:347 git-embed-feicode.php:792
#: git-embed-feicode.php:929
msgid "Download ZIP"
msgstr "下载 ZIP"

#: assets/block.js:260 git-embed-feicode.php:825
msgid "Repository Avatar"
msgstr "仓库头像"

#: assets/block.js:260 git-embed-feicode.php:826
msgid "Owner Avatar"
msgstr "所有者头像"

#: assets/block.js:281 git-embed-feicode.php:848
msgid "Repository has custom avatar"
msgstr "仓库有自定义头像"

#: assets/block.js:307 git-embed-feicode.php:881
msgid "Stars:"
msgstr "星标："

#: assets/block.js:312 git-embed-feicode.php:886
msgid "Forks:"
msgstr "分叉："

#: assets/block.js:317 git-embed-feicode.php:891
msgid "Issues:"
msgstr "议题："

#: assets/block.js:330 git-embed-feicode.php:904
msgid "View Repository"
msgstr "查看仓库"

#: assets/block.js:334
msgid "Clone URL:"
msgstr "克隆网址："

#: assets/block.js:337 git-embed-feicode.php:915
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: assets/block.js:356
msgid "Issues"
msgstr "议题"

#: assets/block.js:365
msgid "Forks"
msgstr "分叉"

#: assets/block.js:380
msgid "Repository Settings"
msgstr "仓库设置"

#: assets/block.js:384
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: assets/block.js:387
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: assets/block.js:388
msgid "Gitea"
msgstr "Gitea"

#: assets/block.js:389
msgid "Forgejo"
msgstr "Forgejo"

#: assets/block.js:390
msgid "GitLab (Self-hosted)"
msgstr "GitLab（自托管）"

#: assets/block.js:391
msgid "Custom Git Service"
msgstr "自定义 Git 服务"

#: assets/block.js:394
msgid "Self-hosted Git service requires custom domain"
msgstr "自托管 Git 服务需要自定义域名"

#: assets/block.js:399
msgid "Custom Domain"
msgstr "自定义域名"

#: assets/block.js:402
msgid "e.g. git.example.com"
msgstr "示例：git.example.com"

#: assets/block.js:403
msgid "Enter the domain of your"
msgstr "输入您的实例域名"

#: assets/block.js:403
msgid "instance"
msgstr "实例"

#: assets/block.js:408
msgid "Custom Site Name (Optional)"
msgstr "自定义站点名称（可选）"

#: assets/block.js:411
msgid "e.g. Company Git"
msgstr "示例：Company Git"

#: assets/block.js:412
msgid "Override the automatically detected site name"
msgstr "覆盖自动检测的站点名称"

#: assets/block.js:417
msgid "Repository Owner"
msgstr "仓库所有者"

#: assets/block.js:420
msgid "e.g. facebook"
msgstr "示例：facebook"

#: assets/block.js:425
msgid "Repository Name"
msgstr "仓库名称"

#: assets/block.js:428
msgid "e.g. react"
msgstr "e.g. react"

#: assets/block.js:437
msgid "Fetching..."
msgstr "正在获取..."

#: assets/block.js:437
msgid "Fetch Repository"
msgstr "获取仓库"

#: assets/block.js:440
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: assets/block.js:444
msgid "Show Site Information"
msgstr "显示站点信息"

#: assets/block.js:449
msgid "Show Avatar"
msgstr "显示头像"

#: assets/block.js:452
msgid "Shows repository avatar if available, otherwise owner avatar"
msgstr "如果可用，显示仓库头像，否则显示所有者头像"

#: assets/block.js:455
msgid "Avatar Size"
msgstr "头像大小"

#: assets/block.js:458 assets/block.js:540
msgid "Small"
msgstr "小"

#: assets/block.js:459 assets/block.js:541
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: assets/block.js:460 assets/block.js:542
msgid "Large"
msgstr "大"

#: assets/block.js:467
msgid "Show Description"
msgstr "显示描述"

#: assets/block.js:472
msgid "Show Programming Language"
msgstr "显示编程语言"

#: assets/block.js:477
msgid "Show Statistics"
msgstr "显示统计数据"

#: assets/block.js:482
msgid "Show Action Buttons"
msgstr "显示操作按钮"

#: assets/block.js:488
msgid "Button Options"
msgstr "按钮选项"

#: assets/block.js:492
msgid "Show View Repository Button"
msgstr "显示查看仓库按钮"

#: assets/block.js:498
msgid "Show Clone Button"
msgstr "显示克隆按钮"

#: assets/block.js:504
msgid "Show Download ZIP Button"
msgstr "显示下载 ZIP 按钮"

#: assets/block.js:510
msgid "Show Issues Button"
msgstr "显示议题按钮"

#: assets/block.js:516
msgid "Show Forks Button"
msgstr "显示分叉按钮"

#: assets/block.js:522
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式"

#: assets/block.js:525 assets/block.js:558
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: assets/block.js:526
msgid "Primary (Green)"
msgstr "主要（绿色）"

#: assets/block.js:527
msgid "Secondary (Gray)"
msgstr "次要（灰色）"

#: assets/block.js:528
msgid "Outline"
msgstr "轮廓"

#: assets/block.js:529
msgid "Ghost"
msgstr "透明"

#: assets/block.js:537
msgid "Button Size"
msgstr "按钮大小"

#: assets/block.js:551
msgid "Style Options"
msgstr "样式选项"

#: assets/block.js:555
msgid "Card Style"
msgstr "卡片样式"

#: assets/block.js:559
msgid "Minimal"
msgstr "简约"

#: assets/block.js:560
msgid "Bordered"
msgstr "边框"

#: assets/block.js:561
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: assets/block.js:562
msgid "Gradient"
msgstr "渐变"

#: assets/block.js:563
msgid "Glassmorphism"
msgstr "玻璃态"

#: git-embed-feicode.php:201 git-embed-feicode.php:1076
msgid "Repository information required"
msgstr "需要仓库信息"

#: git-embed-feicode.php:214
#, php-format
msgid "Custom domain required for %s"
msgstr "%s需要自定义域名"

#: git-embed-feicode.php:232
msgid "Failed to fetch repository data"
msgstr "获取仓库失败"

#: git-embed-feicode.php:420
msgid "Latest Code"
msgstr "最新代码"

#: git-embed-feicode.php:585
msgid "Git Service"
msgstr "Git 服务"

#: git-embed-feicode.php:702
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: git-embed-feicode.php:706
msgid "User"
msgstr "用户"

#: git-embed-feicode.php:785
#, php-format
msgid "Download %s (%s)"
msgstr "下载 %s (%s)"

#: git-embed-feicode.php:913
msgid "Click to copy clone URL"
msgstr "点击复制克隆URL"

#: git-embed-feicode.php:927
#, php-format
msgid "Download %s"
msgstr "下载 %s"

#: git-embed-feicode.php:939
#, php-format
msgid "Issues (%s)"
msgstr "议题(%s)"

#: git-embed-feicode.php:948
#, php-format
msgid "Forks (%s)"
msgstr "分叉 (%s)"

#: git-embed-feicode.php:973 git-embed-feicode.php:1016
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: git-embed-feicode.php:1049
#, php-format
msgid "Please enter custom domain for %s"
msgstr "请输入自定义域名%s"

#: git-embed-feicode.php:1066
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: git-embed-feicode.php:1081
msgid "Cache cleared successfully"
msgstr "缓存清除成功"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Git Embed for feiCode"
msgstr "Git 仓库嵌入"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Embed Git repositories from GitHub/Gitlab/Gitea/Forgejo and Self-hosted Git "
"service with beautiful cards"
msgstr "使用精美卡片嵌入 Git 仓库"

#. Author of the plugin/theme
msgid "feiCode"
msgstr "菲码源库"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://feicode.com"
msgstr "https://feicode.com"
